# React-Exercises

result: https://monumental-buttercream-9eb92c.netlify.app/

Закрепление изученного материала по React на практике:

1. Модальные окна

-   классовые компоненты React, props, state
-   Создание, стилизация, рендер, анимация модальных окон на React.
-   Рендер содержимого Модального Окна, в зависимости от входящих данных
-   Мои первые классовые компоненты, первые пропсы, первый state

2.  Часть логики Интернет Магазина

-   классовые компоненты React, props, state
-   добавить товар в корзину , показать счетчик - кол-во добавленных товаров
-   добавить/удалить товар в/из избранное, показать счетчик - кол-во избранных товаров
-   запомнить выбор пользователя и отображать данные в соответствии с состоянием компонентов.
-   хранить данные в локал сторедж : виды товаров и кол-во каждого товара в корзине, избранные товары.
-   вызов модального окна подтверждение/отмена выбора пользователя.

3.  Основная часть логики Интернет Магазина

-   функциональные компоненты React, props, hooks.
-   Redux (actions, reducers)
-   react-router-dom, переход на страницы приложения без ререндера
-   добавить/удалить товар в/из корзина , показать счетчик - кол-во добавленных товаров
-   добавить/удалить товар в/из избранное, показать счетчик - кол-во избранных товаров
-   отображать на главной странице - весь список товаров, а в избранное и в корзине - отоборажать соответствующие товары.
-   запомнить выбор пользователя и отображать данные в соответствии с состоянием компонентов.
-   хранить данные в локал сторедж : виды товаров и кол-во каждого товара в корзине, избранные товары.
-   вызов модального окна подтверждение/отмена выбора пользователя, показать нужный контент в модальном окне.

4. см. п.№3 + использование redux-thunk

5. см. п.№4 + использование useFormik

6. смотрите п.№5, добавлено:
    - переключение вида отображения галлерея/таблица
    - юнит тесты
